有冇人食過灣仔間西口西面新森林焗飯專門店

好似殺左職員全家咁
好多朋友都有同樣經歷

認同既上去比一星

幾好食

野食係幾好，但灣仔分店職員好難頂

我剩係去過一次 個次無乜野
不過間野好似成日爆
如果成日爆可能會做到燥

你食開屎？

間間都好難食

茶記焗飯7-80蚊好撚貴
仲要去比人西面
真係犯賤m底兼鍾意做水魚

所以咪問佢係咩食開屎

啲同事成日2點放lunch 去食

好撚恐怖個肥婆

食過幾次覺得好一般 又唔係特別平

同感 大家樂貨式埋單八十幾蚊
仲要比人狗咁撚
真係你食埋我果份

行前D 去紅冰仲好
價錢差不多, 大份同好食好多
但都係西口西面

食過焗飯好垃圾

食過一次好難食
都唔知點解成日滿座咁

呢間野真係極難食